\newpage
\section{Ajánlási rendszer és Referenciák}

%kovAzon

\newcounter{Rcounter}
\newcommand{\sorSzamR}{\stepcounter{Rcounter}\theRcounter}

\subsection{Referenciák}

A \textit{Segtíség, építkezem!} weboldal lehetőséget ad a szakembereknek a referenciák felmutatására a korábbi munkáikról (\kovAzon{R\_\sorSzamR}), ezeket referenciáknak hívjuk. Ezek lehetnek:
\begin{enumerate}
  \item Szöveges dokumentum
  \item Kép
  \item Videó
  \item Használt alapanyagok és technológiák
\end{enumerate}

A referencia mindenképpen tartalmazza azokat az alapanyagokat és technológiákat, amelyeket a szakember tud meghatározni (\kovAzon{R\_\sorSzamR}).

Minden referenciát, amit a szakember és az ügyfél összeállít egy felülbíráló illetékesnek meg kell vizsgálnia, hogy a referencia valódi. Szerződésekből visszakövethető, hogy valóban a szakember munkájáról van szó (\kovAzon{R\_\sorSzamR}). Minden olyan munka amit az oldalon rendeltek meg egy szakembertől, automatikusan megjelenik a szakembernél referenciaként. Ezt a referenciát később lehet ajánlásokkal bővíteni.

\subsection{Ajánlási rendszer}
Az ajánlási rendszer egy referencia szerzési lehetőség a szakembereknek. Az ügyfél adhat engedélyt a szakembernek, hogy az elkészült munkát más potenciális ügyfeleknek is személyesen megmutassa, vagy az elkészült munkáját valamilyen formában (pl képek, videók) a javára fordíthassa. Az ajánlások több szintre bonthatóak (\kovAzon{R\_\sorSzamR}). Ezek a szintek korrelálnak a kedvezménynek a szintjeivel (\kovAzon{K\_SZAMIDE}). A szintek különböző mennyiségű és kategóriájú referenciákat követelnek meg. A szintek az alábbiak (A szintek egymásra épülőek):
\begin{enumerate}
  \item Megemlítés, egy-két fotó. Ezt minden referenciához szükséges megadni.
  \item Négy-öt fotó legalább, legyen köztük belső fotó is
  \item Videó.
  \item Külső, belső videós körbevezetés, pontos leírás.
  \item Személyes bemutatás.
\end{enumerate}
Ezeket az ajánlásokat a szakemberek felhasználhatják a referenciáikban. A szakember és az ügyfél az oldalon privát üzenetek segítségével megbeszélheti, az ajánlások részleteit.
